我地利物浦並唔係笑話

英超歐聯入最多波果隊

歐聯分組賽入波最多PSG 25球 我利23球第二

蓋清
決賽應該都係我利打巴黎

返到英超變返笑話

唔係你條25仔我地洗搞成咁

隊長跣低先係笑話

當我冇講過

係神話